\begin{song}[remember-chords]{title={Prokleta nedelja}, band={Parni valjak}}

\begin{kitica}
C         \\
    Nedjelja,prokleta nedjelja,nigdje nikog pustinja \\
                         F         G                C   \\
    U nasim snovima, jos samo sjecanja \\
     \\
    Cekam mi samo cekamo,balerina zar si zaspala \\
                         F             G                                        C \\
    Zar stvarno ne vidis, na kakvom tankom ledu plesemo \\
     \\
                   F              G          C             Am \\
    Dolazi duga duga noc,al i ona mora proc \\
                 F           G                 C          Am \\
    I kada kise padaju,tvoje mi usne trebaju \\
                    F        G                        C \\
    Da me smire svojim njeznim dodirom \\
     \\
      C                      G                        C \\
    jer ljubav nije nestala,samo se sakrila \\
                           G                          C \\
    Otvori oci pogledaj sto je iza oblaka \\
                 F             G                   C     Am    \\
    I kada kise padaju tvoje mi usne trebaju \\
                    F          G                       C   \\
    Da me smire tvojim njeznim dodirom \\
     \\
    Prolazi duga.... \\
    Jer ljubav.......
\end{kitica}

\end{song}
